win 10 更新後無左速成

上星期update完window 10後，task bar無左轉輸入法個制

用win+space, ctrl+shift,ctrl+space都改唔到輸入法
已經入去左setting重裝左中文速成輸入法幾次，都無用

有無解決方法？

Same 仲要個 chtime 食好多 cpu

重裝window 但永不更新

on9 microsoft

win 10

倉頡呢

用 linux

on9 重用win10

用linux

我暫時發現到個問題係，所有輸入法都顯示為desktop only，所以無法去安裝

有人討論過呢個問題，但都係無方法解決

搵到方法可以uninstall window 10 既update
uninstall 返早兩日KB4515384個update pack就用得返輸入法

搵到方法uninstall window 10早兩日既update pack
終於解決左

打打下字見到唔對路就見到你個post，多謝你個solution

Kill左隻Microsoft IME先

再用Win+R : winver睇下自己用緊咩版本既win10, 跟返上面uninstall返個update.

重新開機之後用上面個troubleshooter等佢以後略過個update